麵神！俾個食飯時間你諗吓 7200or 7500?

有5皮嘢，食完飯買7200定7500？

7500 啦 需然我唔敢入

7200

你咪撚燈岩岩入咗

高jer

Mola mola

唔敢入=敢入
樓主星期一數錢

入左7500

唔敢入姐係買唔買得

咁即係7200夠膽入！

美期即刻由跌轉升

麵麵話佢唔敢入呀 醒水啦

出左名，講野係唔可以咁白

強者

神跡朝聖

好難捉摸呀

大奇蹟日

我都估到係你。。。

大V

各買一半

點解唔早啲出post

屌你老母

彈成千

cls

你有無咁勁 講完一開市就升幾百點

第一日想連登唔洗講出嚟

仆街

仲諗住入7500 輸少啲 好彩無入

收到

chok到癲

麵神

好撚勁

有咩感想
btw 你個名

而家先睇到

haha

ching,你有冇咁燈...

老母麵

原來係你出招夾死淡友

如果我早啲睇到呢個指引
而家應該睇緊樓

麵帝

大戶

人生入面 真係有D神秘力量係你見完之後冇得唔信

除左侵侵 有邊個一句說話即刻可以左右到1千點?

人地講咩萬億救市 我笑撚左
即刻搵係咪有人開左post
原來係呢到既第一個回覆

暴力救市

已經講得好白喇喎

笑到仆街

麵神救港

麵麵好撚狗
唔開post講偷偷地喺到發功

麵仔岩岩話做返牛軍，睇路呀

即跌呀屌

點樣可以係13.00.00 極速掃貨，好似今日甘都汁唔小，用富淘牛牛lunch時落單7200+10格都掃唔倒，唉

RAP

麵神世界身一

痴線!
會唔會收市轉燈

下星期一應該會升返 500點

一個下午6百點

又燈星期六日最難估，唔知會發生咩事

期待星期六大dodo既操作

有麵神係到 怕咩?

神蹟啊

正股驚西
7500 $8.5有貨

面神明燈

收市先睇到呢句